$7.5k budget砌機 求指教

用途 : 打機為主(csgo pubg fifa gta) 有時無聊
會寫下program(c++) 祈求捱到4 5年
打機順 唔會玩超頻
List :

如果由0砌起會差d咩 同埋唔知邊隻display card啱我

計返條數應該超過budget 可以喺邊到cut

cut 左個cpu cooler i5 原廠就夠
ram 揀xpg 8gbx2 3200mhz 應該都係1500既
可以cut 既位唔多
考試下收張二手1060 6gb

thx巴打 但係二手真係唔敢買 驚有問題
其實以一部新機仲差邊d硬件

mb 我唔太識可能要等其他巴打答
但prime 就冇死既
ssd 可以轉sx8200 240gb 會平幾十 而且好似好過970 (好似炸）
再將果幾十蚊將你個1tb hdd 升3tb

但7.5k 就真係做唔到啦
最多你買住8gb ram 先 有錢再買多條黎升級

Intel Core i7-8700 2250-2350

ASUS ROG STRIX B360-G GAMING 900-1000

Kingston HyperX Fury HX432C18FB2K2/16 1700-1800

Western Digital Cavier Blue 1TB WD10EZEX ~350

COOLER MASTER V SERIES 650W FULLY-MODULAR 790/800 or non modular 600-650

ASUS ROG STRIX-GTX1060-6G-GAMING ~3000

求評 ~8k 左右 可以點執

唔買ssd?

display轉ASUS DUAL 1060 6G, phoenix係短板黎, 砌mATX唔洗用短板
cooler可以cut咗去
case 可以加少少轉Fractal Design Define Mini C

sorry 有野唔明
i5 8400唔係最盡支援到2666mhz
咁3200mhz係咪用唔盡

我都即刻check 左下驚柒
ram support 睇返mb 既
但用唔用得曬呢個問題呢
check 左i5 8400 gtx 1060呢個case 用2400 同3200 打機會有5~7個fps 既差距
你睇下自己有冇必要囉
2者都1500左右姐

用唔曬好過唔夠用既

都係over budget
如果拎條list去高登到砌會唔會平d

Ram拎少條 等之後跌價先補
Intel stock cooler就睇吓你怕唔怕嘈，怕嘅平平地拎個212
Ram就Z370先support到over 2666，不過上面嗰條CL會緊啲 但一般應用上無大分別 所以有平2666嘅話就拎2666 價錢差唔多就無所謂

要再平少少就落翻SATA SSD
MX500 BX300 intel545呢啲都幾好

買單條8gb ram 算啦
但依家多數唔興單買 你要搵下

1060 出深水埗或者旺角
做緊2499

算啦 照呢條list出去逐件格價 再自己砌
應該可以幾平 不過我未試過砌機

有冇fd 識
冇既話買完件留個tg 我教都得既

上Z370啦 一係轉2666RAM

唔會玩超頻 應該唔會上Z370 所以會轉2666ram

上amazon/ newegg 買可能有bundle set 會便d
缺點係保養麻煩

[img]

想問下點解多咗插頭 第一次砌唔明

2.jpg[/img]

有無砌錯 想影清d但盡咗力

屌 點解會倒轉

睇你D 線睇到想殺死你

同埋唔明你講多左插頭係邊張圖

算啦 用文字好似好d
我用PCI-E1插完張display card
但係發現仲有E2 E3 E4唔知係for咩
嗰火牛自己連埋 想拎走都拎唔到

你講既pcie 係指條 4/6/8pin 線定係mb 條槽？

正路黎多有分支係正常既
但你分左成4條出黎我就唔知啦

不過你唔講求理線靚既話冇咩影響

最緊要check 幾個位
cpu 有冇電
風扇有冇電
mb 有冇電
ram 同 display 有冇插實

冇問題就試下開機

sorry 呢條又係for咩

Molex 線
依家通常都冇咩用

正常唔會用到既
不過你額外加D 光污染落去咪用到

我個graphic card千斤頂都係用5V connector直駁MB
真係好少會用到
floppy 機好似會用

個千斤頂我廢時拆後面D 板搞到入塵
直接放左係到當裝飾

早排上淘寶買咗哩個
加埋我裝四把入風兩把出風o既機箱扇 整正壓
盡量減少入塵

thx

遲D 再度下個size 先買

Noob一問 想問下你係咩網執list 架？

另外想問下如果玩pubg csgo嗰陣想用耳機嗰mic同人傾計 係咪照插3.5mm定要另買線去插嗰粉紅色嗰孔到

係咪手機送果D 3.5mm 耳機
.係既話幾百蚊買過個usb 既headset算啦

真係好多謝巴打一路以黎嘅解答

之後想再加多張displayCard?650W要咁多？

得閒姐

估唔到連登有愛
仲有新會然開砌機

屌 唔知點解一開機幾秒就自動熄機 之後自己再著返
上網睇話有機係ram/火牛問題 咁我打開黎睇 點知嗰機箱散熱器未插 但係佢得3 pins 應該插邊

要睇返你個mb 既說明書
但多數都係下面 見到有個fan 既3/4pin 都照插就ok

但自動熄機又真係可能關火牛 ram 事多過把風扇

屌 真係關未插線事
搞到我以為用都未用就收咗皮 要換過d硬件
好彩無野lu
btw thx巴打